呢度有無加拿大移民群組?

好想有幾個人一齊移民去加拿大，起碼過到去大家可以互相照應。

死哂

推

互相照顧就唔好喇

想搵人照顧下我

求群組

50歲女，含吹奶啜樣樣精

巴打幾歲
打算2023過去

我都諗住2023去

巴打幾多歲

27, C hing你呢?

同齡呀 最近都有呢個諗法 可以一齊傾下

呢度點樣pm?